\section{Infraestrutura}

Os recursos necessários para a realização deste tutorial se restringem a uma
conexão de acesso à Internet e equipamentos de áudio e vídeo (projetor e
microfones, a depender do espaço). Os instrutores utilizarão seus próprios
computadores nas demonstrações previstas.
